Football is back

Bundesliga will be allowed to resume in the second half of May, German government officials confirm.

wfc.